[I/A] PES MOBILE 2021 【308】 波不轉，人轉！

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

神級金句

有無人糕

go la

直接判我輸算啦
截到粒波都可以咁樣俾咗人
屌你老母臭閪 K 社狗
傳波又唔見咁撚準

Later sin shower first

ok

支持pes gameplay 大聯盟主席 我係武力

呢d on9野一次半次都算，但就成日都有

仲有無人go

就我所見 這正正反映pes gameplay 既真實性 球員發夢導致失球

無人go? pes po已死

Go

go

Any?

we go 1?

我成日都係咁 至少幾十次 辛辛苦苦封好哂 個波撞比人 完美set好比人傳/射 welcome to pes gameplay

被屠了

Again lo

last?

Go lo

email屠人可恥

Mane好快

第二球個龍唔沒收個波係到睇

Any Pvp ?

劇本波

今日都輸左幾球呢D...

go? 700442166

岩岩發覺IM buff既話buff前場好過中場/後場，中後場buff黎無用

d gameplay真係弱智到加上md又多外掛lag狗，好易打到個人好燥

Go one?

Added go

又話做assignment

唔想做但聽日deadline 不如我地go場先

Go未

不如你哋2個Go場先睇緊波

睇咩呀

兩隊英超垃圾好好笑

then we go

垃圾都睇

diu u 又話go

要等到今晚4點

咁都踢唔中隻傑斯

快到產唔到again？

go one more

btw my dennis law good?

U走場

中bug屎輸波bug屎

又話改好無效bug
屌，改掛機bug都唔改無效

渣咖

Go la唔睇英冠波了

我將路明放翻正前

屈路明唔算go

Go try my 442

人生太短 出手要更大

系統唔比贏真係唔比贏

劇本波炒左幾球必入

綠木個球唔入就知系統玩9你again?

咁得戚Full power

Diu換人打

落鏟

12m易到

Again la可恥

睇吓我用4213定442好啲

兩邊龍門高水準演出

我終於叫做有翻啲攻勢

Oblak好癲

今日me踢得好差

讓我繼續啦

Go lor

好緊火啊

話說Rodri真係好勁

邊到勁呀

係咁篤甩又落翻你腳到

Go ah full power u

U仲有無電

哥狗個陣又neft左，啲人唔識走位
Weak了

我都用唔慣442了時代變

得返幾%聽日再玩

哥狗係4213
btw走位差左好多
最後嗰場啲人都唔現位

明天請早

用Boer啦不過要多d長傳

咁撚多md係咩事

多md又話多md
冇coins 又話冇coins
時下年輕人

lm

我應該都打唔哂
玩得幾多得幾多

我唔打了

有無人今日返工有難度

+1

fifa mobile 同國服唔同 冇配音

有冇星期4 im消息 今次好似冇咩風聲

唔撚係真下話.......

今次堅 official website 寫

老老實實 兩次都英超隊 咁即係真係有排先至利記
同舊年馬體torres 一樣 成半年後先出
仆你個街咁就咪係twitter promote 啦

唔堅既話
啤巴會加個傳字

呢樣真 除左牛佬呢到我大部份人都信

換左夏蘭特返黎，堅好用
頭頂腳踢冇難度

即係星期4唔係出利狗im?

佢腳頭重身位勁又夠快

隻野應該好快nerf
仲勁過紅T9 , 路明，紫包皮

成個阿祖二世咁

日本仔4312 後備入替

我都覺

後備入超屈唔係講笑

真，慳番唔洗抽，邊個會buff曼城

基雲得185，用coins抽不了

神早D斷線狗 LAG機狗已經開工
當發現有一下比波唔知做乜係到思考人生之後
就成場D傳射反應係慢半秒
對面就一定係波子機咁傳波
LAG機狗劇本

鬼滅依套野養活左幾多 鬼滅黑產業鏈?

突發：pes手足玩緊on9 game

用利隊徽場場輸

我睇左10-20話完全唔覺得好睇
個世界觀又窄
係畫風似60年代港式少女漫之外
劇情好old school
唔知紅d咩

之前d人話佢紅在岩岩係個個時代

炒作
背後係咁推，D人又上網講

普通黑波踢到成個紅波咁，抵到爛

我老婆就真係藍到發黑，總之警察就係英雄。真係可惜啦！早知當年我考警察。

大仔雖然保持中立，但就試過嫌爸爸多事：「唔關你事，就唔好講咁多嘢啦！為咗屋企⋯⋯

不過作為現代文明社會，擁抱民主的一份子，覺得要尊重唔同理念的人，更何況是老婆！所以兩公婆一唔啱channel，他就選擇唔正面交峰。

given紐卡素名宿

孫繼海呢？

我地祖國大連萬達名宿

實測，掛機球場時間 8分鐘=斷線當輸

咁快

仲有最後3場利

咁試下mday，比人入4球，然後係後場玩下波扮放棄，等對家唔郁當掛機

有冇人覺得石天欣個五官面相好好

石天欣真人上連登

你上水了

小妹都係真人上連登

自貼左先

我幫佢

wa成班幾錢

正5正

認真講麻麻，mk姐濃

mk味

有得屌 食5食

不了，食件好d既等陣肚痾

@牛@用住先點睇

而家d mk妹真心無腦又濫交，自己個西都保護好亂搞男女關係蝕既都係女方

不失係一件壞事
Or
不失係一件好事

正平：好事

負皮：壞事

其實落仔好無陰公，6週大已經有心跳，而家佢仲要4個月cls
扑野前諗清楚，呢個世界無意外懷孕

落仔傷既係個女方，男方最多當課少幾次金

真心自爆

咁多活動點打晒

其實唔難

打得幾多得幾多

2021一場都無打過

tvb痴線，呢個時間播4月 啱細蚊仔睇？

由垃圾奶共阿妓改左名做列斯聯
即刻轉運1take搞掂5粒
放棄防守淨係鬥攻好熱血

但列斯琴晚輸左

弟媳門」後再爆醜聞！傑斯涉嫌毆打女友

太陽報》透露，傑斯因涉嫌毆打女友凱特-格雷維爾被警方逮捕，隨後他被保釋了出來。大曼徹斯特警察局發言人稱：「警方在週日晚上10點05分接到了一起騷亂的報警，一名30多歲的女性受了輕傷，但並不需要接受任何的治療。一名46歲的男子因涉嫌人身攻擊而被警察逮捕

用住巴油王

mk仔女

唔呀Dllm

我會叫屋企人出錢

養個仔好貴

富二代中出飛是常識吧

無哂coins了，抽完阿記個IM已爆機

條友叫dan Ramos
應該係皇馬球迷

我想問隻驚真係有得整lag人？
我一係對面禁區就lag到仆街
對面攻緊就順到仆街？

why not

魔性澎湃

邊個巴打真係試左？

街場波勿認真

岩岩先試左埸，掂左

打機要用腦

1994年，傑斯曾與電視台主播丹妮（Dani Behr）發生戀情，二人是在一次訪問中認識，隨後兩人又在西班牙度假勝地馬貝拉巧遇，兩人就此相戀，女方更立即拋棄了自己的男友。不過二人只拍拖一年就分手

隨後傑斯遇上了前妻斯泰茜（Stacey Cooke），二人關係一直十分穩定，並在2003年懷了傑斯的骨肉，不料此時傑斯竟在曼徹斯特一間夜總會內，結識了女子娜塔莎（Natasha）。後來就算娜塔莎與傑斯的親弟洛迪高一起，傑斯仍與娜塔莎保持不倫關係長達8年，後者更在2010年要與傑斯的親弟結婚時，不幸懷上了傑斯的骨肉要墮胎。

我係女 我都想比傑斯屌

牛

青衣vtc高層個腦裝屎？（武肺）

想你班學生死好耐

992287789 有冇人玩

@那星 @wai 人呢

巴打玩嗎

唔夠你踢

你都冇同我打過

試試佢比你屠的話下次避戰

905943471

我21唔係好識玩唔會屠

你滿咗

Ok

Gogogo

added

玩你老母傻西

吉五雪會員請冷靜

Again 唔知踢緊乜

我都踢得差 go

屌你老母

邊個巴打add咗我唔好怕醜講下嘢啦

Md用曼城輸到懷疑人生
對面沙拿可以撞開啲後衛 艾達臣唔識撲波

用馬體會

吉五雪議員請你坐低

高登巴太勁了請pin this

收皮啦

和波喎Ching

Hi bae

吹奏下啫again?

香港戈頓謝拉特

Gogo

係咪想p？一齊玩下啦

走啦又恰9人

行得未

屌你的母親 香港的戈登

全部機會射哂出界

你係幾黑仔食野先 轉頭再玩

Ok 巴打仲玩？

唔撚玩

收嗲

係佢

屌...

咁我玩

大家好

Ok show u 4213

你好

Ok go one

Inv me la mememormor

吉撚很強

咁有品搶ball bug唔射

冇乜所謂啦你捉到我開罰球你都冇入

驗左未

呢d入咗冇乜意思

咪係一樣道理

I am sorry but I love u

@香港戈頓 @球王Balotelli

後備LWF揀文尼定史達寧？正選CR7

sane

辛祖

md仲有5個未打 聽日唔得閒
點算

信用卡

沒有一個$788解決不到的問題
如果有，就兩個

你潛水咁耐去左邊

我用左個新陣
4 3 1 2
幾時試下

先打哂自選球個d先 preset team算了

玩其他game

now?

岩岩先放工 巴士都未上
今晚繼續做

屌

k社傻尻要人課金淨係打pvp

香港工時no1

香港係咁 你再升高級d 24小時覆email或手機視像開會
由其份工同歐美個邊有合作

@用住先
我d fd而家驚到腳震 財經台炒margin個批

螞蟻集團A股上市計劃 遭上海證券交易所煞停

息好平姐

Any

好歌推薦

打左幾多關md?

打咗1場就棄咗

螞蟻集團-暫緩H股上市。

好在無借

巴神
返工返成點

啤巴

麵神

燈力無邊

屌，小咗個發達機會 聽日低位撈阿里算

一比D死人LAG機狗搞就連波都護唔到, 一撞就散

癡線，華西又賣人，再賣會唔會攪到降班

要牛絲出手打救嗎？
利申：前高登財經台麵咪媽級鳴人

啤巴點睇

求氹番女朋友方法

打左成晚都係LAG機+斷線, 點樣清6個MD

個撚個都係 C朗 包皮 沙拿咁鬥放長傳

4312

牙朗，包皮

下半場

牙朗，夏蘭特

息唔貴，我孖唔算多，銀行息都係0.5%

牛絲有乜高見

老母麵又中

any p?

無人p?

慘 先輸幾百

屌佢老味當課少次，go未

岩岩先打完第二個md 仲有4個

md不了

@廣巴
我用祖記 自選md 終於可以放派路打全埸正選

仲有無人P

Show u chelsea

ok go

你地用開邊個數據網？ pesmaster 麻麻地

On9 屈9我輸 屌

未轉隊添我，用左正常隊

pesdb
peshub
pesmaster

做乜事，btw岩岩果球空門太眼訓，禁射門變左禁左傳波

again?then sleep

K go

Go?

眼訓

why cry

Good night

團長打左md未

real man唔打

豬了

真男人

Show u chelsea go?

等我執下隊金波隊再玩

訓了下次再玩

一LAG就只會輸人仔反應
DELAY做唔到截傳射換人
一係攻轉守後防無反應比人長傳單刀

習慣就好

個個MD冇人上水

最新bug陣

Bruo 打後一格仲勁過史高斯，林伯

打md場場輸

@wai @那星

中鋒bell

第5個md 唔好用利
第3個祖 ，派路個陣要不斷直傳，唔直傳輸到仆街

今年派路祖仲on9過433 沙利祖
成隊不知所謂

屌那星

訓未

未

Real strong

again

入得好-6

明天請早
包皮=花巧野

經Emily 認驗中鋒bell

Weak

All weak

收割勝利✌️

早

如果靚仔d = 新T9

我侵穩了,燈燈大票點哂
2016

2020

好事

出面堆兒燈一定第一次睇大選

NY 竟然仲係藍

屌 我睇錯
啤撐侵的

md十場九場lag 唉

全家孖展5千萬

深夜突公布暫緩A、H股上市，消息震撼股民。不少散戶孖展「入飛認購」，惟料利息開支或無法退回，網上哀鴻遍野。

有網民指全家人以孖展借近5,000萬元，直言「心情好忐忑」，料須虧損利息開支

其實息好少

$25000 ， 5千萬

我尋日用利打matchday
70mins忍痛收起告仔 換銀波南也拓7 打amf支援文尼沙拿

點知勁廢 完全做唔到我平時4312隻1既角色

試試利維特/細哨/中村俊輔

如果唔係LAG太勁既話都攻到入到波
但防守果時中堅好易無反應，跟唔切人同清唔到波

同埋終於明白到屈夏蘭特 包皮 牙朗 既重要性

你上黎打多d pvp
e到d巴打為左pes mobile
個個都用i phone 12 pro 或samsung s20+
個個都幾百蚊plan 行5G

唔會lag

我用緊i7

咁咪輸晒

其實你係真菊花定假菊花

佢真人真係有菊花
但唔係真菊花

又咁啱又係叫菊花？

我本身唔係叫菊花

本身叫咩有無同你玩過

長崎武力 應該未玩過

得閒p下

我好廢 又想屠我

我係呢度出名廢

侵侵侵侵侵

太易了

今朝已經有結果

good

無言的 侵侵侵

120hz moon 有冇lag?

有冇上ios 14?

同美斯雞胸攞金球一樣易估

淨係打MD都已經好忙
有諗過買多部電話
但太晒錢所以算

Rich

今轉MD打4312 正選用牙朗同LE費托
後備換夏蘭特 包皮
睇黎以後都係咁
如果話想唔用LE費托有無其他好介紹 (現役人)

owen

無睇到現役，sor9

On9?

Bet365 都幾撚廢 琴日trump贏賠率高到

買左未先

Hi

琴晚買左勁細注支持下trump哥

有邊個教練好用？

可以

起身了Go

終於打晒 matchday 啦

打緊tour

diu 我去左海洋公園 尋晚太累訓左
暫時打得2個md

未訓醒就唔好打機啦

有電話入

Diu你

生日？

做yoga

傾完未

得了人呢

依，等抽車仔im都好，肯定係林伯同施治兩個都正野

曼城同阿仙奴LEGEND

肯定唔會曼城得巴利同基雲，阿記出完啦

兩隻ft中堅防到長傳狗？

享利

林伯im係26歲 施治im係29歲，點睇都係車仔啦

下世可能會有

打5122，用自動換人，完全唔驚長傳狗

大家唔好曬coins, 儲coins抽車仔im

一開波就斬比包皮goal

on9長傳bug，見到包皮就知對面玩長傳

換極都換唔到人

易到

Last個球 lag左下again lor

長傳鳩斬 lag bug 最長慶祝 一場過體驗
不過下半場k社都睇唔過眼 nerf咗佢

頭套金色著阿波衫喎

你邊到睇呀??

換翻手動先自動都唔好用

Sick ball

諗住試下
Full power u

人呢

Ok last

條褲

玩長傳用個勁少少既前鋒都玩到
最重要係LAG機CHEAT

唔係國家隊咩？

佢阿仙奴好似係33號唔記得了

係囉

柒左唔好推

有冇人go]

034 131 945

你欺凌完我未？

又鏟

假波mode

ok大家唔好再推，牛絲唔好pin pls

anyone go

番緊工

最後求其禁住施壓點知比你追和

咁驚輸

黑哨咋咁都直紅

遇到條友唔LAG又唔後場尻長傳 我同佢都可以猜到地波

我有好多機會射哂出界咋

Go 加左

你個龍係幾勁，你追和之前嗰球沙拿面對面都救到

Oblak嘛

垃圾後防比你邊路散步咁傳中無限中出

again?

你打個陣係咁 當然攻你2邊

One more

子瑜穿超激短裙熱舞 裙擺飛揚包不住臀部曲線全看光

我開服到而家都唔明

點解點電腦右腳封右面唔左腳封左面唔比佢射

捷克國家隊波褲黎

想問禁錯傳波有冇cancel掣
射唔出

好似傳波無 只可以轉其他人

點解啲美國佬咁懶，晏就4點就要收工唔點票

等支那間諜入去燒

美國人瞓緊覺嘅時候，中國人仲做緊嘢

呢隻野d on9 gameplay特別低智

嗱，唔好再推啦

千萬不要推

Bye

屌你老某

戈壁沙漠

Who go

No

你係咪要我大屌你全家

無人打搞到我去街場比賤種replay 日本仔反cup 好撚燥 屌老母臭閪

go la dllm

Goangry son

Go one
inv me

Db7 麻麻地

狀態不佳

孫興民 Fp

Btw我之前發現了db7 can’t play in amf

佢太鈍太唔靈活 又唔扭得 攻中就係要快要敏捷扭得 用db7比韋拉一拍就散 動作你根本比唔到個波走 直線幾勁都冇用

依家做乜咁撚多人一開波就回傳到完場 打機打到咁 到底做乜撚

控球遊戲教練更加冇乜存在感

4213來?

4312 打唔打多鋪 想換走db7轉利維特

Late dd go,dinner ing

Wait Im messi out I think cruyff can 88

芝維爾
Im出鏝定利

好難講 始終風格太重要

Ok go

diu. 打唔哂matchday

玩md慘能過返工，為咗100石要對住lag機狗/回傳/長傳撚，仲要呢100石得嗰1抽，你挽埋我嗰份

為咗攞到少少 coins，即使連輸五六場都要玩埋落去

屌你

幫你入多幾粒

呢啲人打機唔為贏 而係唔想輸 咁嘅心態玩嚟有乜意義

上年都有得掛機 今年硬食

鏝

Defender最基本企位stand at the goal side，k社識條毛

除咗lag機撚其它我無咩所謂，人地回傳我當練pressing

D長傳LAG狗好鐘意逼人睇慶祝
如果我絕殺佢都會邀請佢睇番

又比歷連

浸浸

螞蟻集團昨宣佈暫緩A、H上市，手續費及孖展息會否酌情退還，成為散戶關心事項。

不過，孖展額近1,500億元的滙豐則宣佈，退款會扣除孖展息及手續費，意味將不會退還。恒生銀行（011）亦表明不會退還。

21歲橋本環奈身形漸趨大媽化 節目中驚現巨臀搶晒Fo

以後去台灣拎回鄉證

有無人覺得2021多左慶祝狗
十場有九場啲人都慶祝

我是中國人

呢個事實 但係有咩關係

有冇消息明天咩Im咁靜通常都伏

最愛的是得不到

咩事

佢去咗邊

阻止螞蟻金服上市
狙擊拜登美國大選

比你趕走咗

見到ac米蘭cc台一個仲奮戰緊

聽日出曼城

gp抽都要諗下

無林伯？

林伯係車路士傳奇

大家也是中國人

he 五毛

駁唔到

應唔應該all in抽孫興民fp

果張舊圖黎 占士尼馬踢都冇踢點會入potw

幾時出孫興民
啤巴無son係前埸進攻硬係差咁d

下撚突真係好撚廢 究竟邊條友話勁

on9

Pes po 國殤

就好似連課138339 coins 都可以隻隻中科蘭唔出廢托一樣

pvp？

今天紀念侵侵
休息一天

so sad

弱智

p?

go one then bath

巴神 返工開心嗎
同事閪5閪

幾好 好多女同事

施治

有幾球反擊處理得麻麻地

正唔正先

沖個涼先，等陣again?

of course

流亡海外班港豬典算？大豆侵都保唔到佢地
客死異鄉

仲有靚靚女新冠肺炎病毒🦠博士

新手想問下
點解我用巴塞 藍底美欺都扣約

好似話旁白轉普通話會唔扣約

無關係
得友誼賽先唔扣

go?

go lor

invited

d人走位鳩鳩地既

Easy bell

again lor

因為trump

班波無心戀戰了

同侵侵一樣下半場輸

5122新一代防反陣

世界末日

go5go多場 last

Last go

知唔知點樣舉報回傳狗
戇鳩仔補時自己傳甩俾我追和

大家都是中國人
不要舉報吧
你沒聽過本是同根生嗎

點解你隻卡斯咁勁4球禁區勁射都唔入

牠只是個孩子啊

團長呢

世界末日

今日gphone 有冇咩遺言想講

肯定？

清算了

走又唔走得，去得邊丫

我想申請入共產黨trainee

入黨好似要考架

Any p？

P one?

要唔要介紹你

比wai巴炒緊

Son

咁慘 咁我地玩5玩

wt

比啤巴睇穿左

牛d長傳幾勁

覆卓先

球王Balotelli

覆卓不成功仲跛埋路明

放工

迪莊打中堅 🤔

打咩都一樣喇

有冇人知gphone點睇侵侵落敗

牛準備移民去大灣區未普通話學成點

我愛黨愛國，搵緊上線拉入共產黨

好似要識人先入到，唔係咁易

有無機會反cup?
diu 拜登太多電影界明星同NBA體育明星站台

侵仲有秘密武器

美國咁多左膠仲有無限郵寄選票，點cup

拜登=4424 until we win

真係淨係得city im

📅 Iconic moment packs schedule:

🔥 12 November : juventus
Del piero - nedved

🔥 19 november : Manchester united
Giggs - park ji sung

🔥 26 November : Liverpool
Alonso - Owen - Gerrard - Torres

DQ拜燈
唔計個別洲份 mail in

不過咁樣不如直接宣布侵侵連任

曼都ok兩隻有用
利alonso同owen應該係豬頭骨
祖睇都唔洗睇

點睇啤巴灰到連更新都唔想貼

台灣黎緊有2個option

1. 中國台灣省
-開放中資企業設廠

2.中國台灣特別行政區
-開放自遊行

台北樓價直飄90度

打仗唔太可能
應該係更多入滲
綠營繼續陰乾

出年東奧，台灣有冇人出到都成問題
日本仔仲慘過三姓家奴
又比人揸住春袋，又要拎人仔，又冇左個大佬

全球正式擁抱中國了

個西臭都要奶架啦

真係曼城

why唔信我地

26號先有g8
等到就快往生

抽g8絕無意義，它不會扭轉侵輸的心意

抽中alonso 同 owen就大獲

新手指引: 有錢抽曼聯就最好，兩隻都有用
利中Alonso同Owen就食得屎

其實好多紅底抽完都係雪

所以我見值抽先抽，一有重覆/抽中廢人就大獲，我d紅底都用得著

之後抽im，最值抽一定係曼同車，2中1都有用，利一定最呃錢

用住先

奧雲衰咩？

唔夠體能 射術未算極佳 無爭頂 無前埸逼搶

得個快字，一撞就散但用落又唔係特別快

金版我學得佢好過t9喎係冇腳趾尾拉西

T9完勝，姐係抽到owen一定放雪櫃

但我有傑斯 咁抽咩好

你差咩人

林伯一定好用過謝四

衰紅底

紅底前鋒得路明有用
同埋得洪金寶cb

Bruno 屌打

中鋒bale 不錯

冇狀態b不了

路明夠殺啦，你無T9可抽利

睇你地講沙比奧雲都伏 少驚 我係中elber 個類人黎

沙比風格問題，係指揮官，身位唔得又唔快，一定食得屎我諗係強化版派路

你鐘意鳩放長傳都可以試下沙比既

指揮官我真係唔識用 史高斯沙維抽完都冇用過 烈卡特叫好小小 抽到petit的話應該都棄列

不了 me唔係菊花

無廢既紅底 只有廢既玩家

上條蛇

上條

指揮官真係玩死人，用黎鳩傳用

唔係馬體會隻費先有用？

用住先啦屌

舊=絕版

今晚都唔玩
要同條囡慶祝拜登當選

準備學好普通話

咁im細哨算唔算呢兩個月最實用

睇你點用我覺得控傳幾好夠快，直線好毒

拉得

無廢=暗示武肺紅底

報警，舉報上條

國安熱線

我有黨員親友

我覺得細哨 金寶實用
其他都睇用途

兩隻都有洪金寶升高熟練好勁，好穩

洪金寶頭頂腳踢高波殺哂，又有熱血攔截

居然提前維護完 k社食左屎啊?

抽中given

屌15抽毛都冇條

dllm

蘇c黑柴出4312

麻麻地

入得啦咩

果然牛係信唔過

施華最勁 助攻助守
呢個pool韋拉最伏

舊韋拉勁好多，新韋拉全能中場=四不像

新比人撞開 笑4

新果隻成個傻仔咁

金底雲巴比d矮撚撞到仆晒街
good物理

金底=公廁

都係佢set球員既重心問題
有d球員重心特別低 帶波對抗好勁 例如figo

上條蛇入到啦咩

金主不嬲有特別通道

又可以skip一期POTW

入得

鏝im好笑，平時d im排好前，一入去心諗im呢，原來係右下角

on99 110 pool得2im

因為廢

真心廢到on99呢兩隻im送都要諗下用唔用

[馬狗快躝] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1078]

#50

出甘賓尼仲有討論空間 都出呢d真係

要防中既一早抽左上星期阿記IM啦抽巴利做乜
龍既話我抽隻FP用都好過基雲

用金龍仲好用

勁多普黑
平時好似得2.5行

送比我都要諗下用唔用

go one

wait 1min game都未入

珍得185，又唔係卡斯

要做野了，今晚先
我個5122陣勁唔勁

用住巴緊係勁

呢個陣新發現，成功激活露JJ

有丹巴巴亞同史卡迪爾喎

Ok me 頂住先

孫繼海

孫繼海呢

yaya

歐國個pool係幾號 今日冇嘢抽落手

出yaya一定好正

星期一8點

屌你k社真心冇誠意
鏝im都夠膽死

見到都尷尬

但真係有人抽

油王咪抽囉

實有人抽

鏝狗邊有legend
啲fans全部勝利球迷

平時個個都曬1抽中，今日1個都無

Legend咪就係油王

go未

出全盛耶耶就有人抽，最強黑鳩咁滯
可惜出巴利

抽隻fp好過

5mins

珍

呢隻黑鳩用黎打amf應該好勁

發覺個5122陣好正

解放科蘭同露JJ

笑到抽筋

why
go多埸？

嗰兩球烏龍
ok轉個陣先

古烈治+yaya+韋拉

正，黑色大肉腸

前場+多3隻rugby佬

sor啱啱有嘢做

its ok
D施華個球後上

長推直入

睇完fb 應該到1126大家先會抽野

其實諗諗下曼抽黎都無用兩隻都唔岩用慳番

留錢等車im先抽

有咩抽

林伯同施治

有無傳奇教練 紅底摩連奴

遲早有

屌，鏝版迪布尼同比利時版嘅分別就係得幅相唔同

好心佢出d正fp啦

小你出bale都唔出son

k社歧視南泡

庭pes有無打足d md

好耐無玩md，而家得60石

咁d熟練度點升

一路做嘢一路sim，而家都仲未練完

大聖爺

有冇人覺得教練個陣每星期都有改勁或弱？同一個陣，上星期場埸起馬入兩粒，但今星期幾場都入唔到一粒

一定有

成日暗改野，每次更新就會改

pes 暗改大師：牛
pes 事業輔導大師：牛

pes 鳩Up大師: 牛

go5go，不過坐緊巴士

no😡

想lag死我咩

咁能多領隊都控球遊戲

我迷失在.* 這場_×°控球遊戲

收嗲啦

其實美斯做緊咩 定呢個係傳說中嘅球王踢法？？

做個真好漢，愛香港，是我家鄉

點睇ibond 每人中3-4手

諗住即放？

做個真好漢 愛香港

牛都睇緊愛回家？

庭 愛國有錯嗎😭

似邊個

屌奶星 驚慌官網有得download首歌
仲有埋自訂鈴聲教學

即放課given

你點知的

啱啱上去睇

你都幾無聊

（超長文分析）除卻民調，現時一切數據、現象、事實，都指向侵侵會獲得Landslide 式的大勝

巴神

trump輸左咁傷心？

抽唔中本人

ching 著名波台5毛 都過黎pes po

長遠來講應該球會版易D有MD加成?

我都算？

歡迎
留id上黎玩下

佢話有新踢法去留力 就係咁

棄咗半年 啱啱先返嚟

ok 我錯 你係熱血公民

最近全部入波係十二碼

十二碼 一係入 一係唔入

好有哲理
How abt 薛定諤的足球

keyman講架

巴神 一係 on9 一係超 on9

我覺得係幾on9 未到超on9

keyman 住四小龍 見過佢

想睇下佢啲歌詞

po上黎分享ok？
me伸手黨

雖然有b哥哥 但係咁能老土
rap都無？

多數藍c都年紀大，而且政府啲宣傳歌多數都老土，好少可會有中秋嗰首咁潮

睇到笑咗出聲

好難聽

上水未

any pvp?

沖個涼先，等我10mins ok?

no go埸

okgo多場沖

你個龍咁勁既沖涼先

無法地面進攻
唯有用高空攻勢

ok any p

幾好聽喎

Balitelli

any p?show u powerful 5122

what id？

686542773

原來一早add咗

gg施治廢既

好在放咗3隻守得嘅中場

個後防一球郁攔截唔到

仲有無人go，打多場訓

ok try

bye

被人截胡

冇所謂
眼訓
今日冇玩過

搞咩1好lag

diu 判我輸3：0

lag到咁唔知咩事

慘 明明領先

go多場?再lag就算

Ok go with u

訓了聽晚再Go

Any p?

Wfh = 好多野做

屌你 睇b站說唱好過

Ok new 4231

有咩特別

go

反攻，彈性

At least no need go out

唯一開心唔洗搭車
U love work?

Who love work=retarded

邊有人鐘意返工

U retarded

hi 中國人

U on9?

少許

請問一下主流係用反攻定控球既陣多？
定其實不限 個球員熟練度低都夾硬訓練操高佢？

回傳

啤有女有好工作 何解大哭

發現有方法係外國睇b站
我愛中國

什麼是b站

睇嗶哩嗶哩=支持正版

牛有無同事朋友打算去英國

兄弟！識d野wor

去哪都不是一樣嗎？
我們都是中國人

多瑙老闆俾人捉左

係 走到哪裡都是炎黃子孫

我覺得bno呢單野英國會彈弓手

有得走好快

唔出奇 之後應該會怕左大陸

啤巴玩嗎

wai巴同我玩

兩個25仔

操你ma堂堂一个中国人跑去洋鬼子地方
你不是个漢奸嗎？

我去踐踏佢地土地 食佢地啲好野 最好食埋啲女

一个中国人用洋文改自己的名字
中文很失礼你嗎？

球王巴洛特利
團長傷心嗎 侵侵輸了

洋鬼子投票关我中国人屁事

中國式民主>美國民主

吊，今晚錦繡驪歌大結局，無得晚晚聽成瑤孆把聲

抽中巴利，莫拉達

好睇？
我成日聽到彭城王3隻字

trump trump未輸的

Owen唔係放落獌？

唔好睇 我想聽粵配only

Trump

美國總統特朗普揚言將以法律挑戰民主黨拜登勝選的所有州分，但自已勝選的州分則不會，形容勝選州分的票數非常合理。

法治精神

賀錦麗

新一代daddy?

人類地球🌍軍總司令侵侵x 內華達x最後防線 - 法治精神

vs 共式4424

北京電視機

基本上共式4424 技術未成熟都可以黑到咁

下次技術更精準，死撚硬，邊到都一樣

想邊個做總統? Easy

金仔先係終極boss

點解ig story見到咁多人哂ps5

係女學生裙底入面，除咗食裙底撈之外仲可以有咩搞作？

突發：AZ正式宣告輸埋，唔洗再睇落去，社會主義又贏

學生妹

玩住ps4先反正都係玩fifa為主
ps5出多2年先買穩陣

反攻多

但通常啲cf球員都係控球
一放入去熟練勁低

放哂去掛sim 等下就高

共式4424 可以橫行民主大國
有生之年可以見到強國統一地球

晨早起床

晨勃？

成晚無訓過

hi

why

掛住你

利害了我的国遲下俄佬都要做中国契弟

@wai 玩得未

快啲訓教啦

一睇就知我好眼訓啦

fbi同cia都收皮 kgb頂唔頂到

pes tg谷咁能熱鬧

慶祝拜燈上任

屌，官方造馬得好明顯

因為pes post由三巨頭壟斷左
d人轉去其他圈子

有無人p場 quick p

pes po已死

我屌你老母konami,打2場md,2場都領先半場，然後對面斷線，但竟然1場當我輸，1場無效。
我屌你老母臭閪呀

@用住先
尋日我領先佢 佢出bug 判我輸

但係佢個server可以咁撚柒廢

求link

Hugo1991

傳送門

filter嚟

聽講wai巴過咗檔

隊長佢仍然係度

我岩岩lunch用祖記打pvp
自選球員
出盡灰底防線＋灰底保方 係咁派膠

牙朗x紅派路入左4球 都要輸

隻新紅派路防守好勁

Bug lv = 紅迪比

算啦
我依家都淨係玩pvp

Real man only pvp

淨係換人 唔郁會唔會error

聽講依位巴打好勁

蘇b個4312陣 開角球個陣 10個上哂前埸
得返keeper係後埸

真實性

屌，有coins 3抽，連續中左2個巴利，比個基雲黎都好呀

曼城legend barry?

Pes so real

yes,拎黎打cb算

今晚啤巴有冇打算開po
見到侵侵咁，開心到唔想開po 想開香檳

比你呃左以為好易中 手痕五抽又都冇

一條心沙比，g8, t9 , Owen

4/100 = 4%

如果連續抽中4隻owen ,利申唔識計

上次抽淨5500coin 依加得返5000

3抽中2紅底？

估計10抽一隻

等利算

真係有人抽

後悔了 諗住試下

幾時有特價coins

要積極抽pool

上晝出MD果時打到無咩野
一到下晝D LAG狗又浦頭

你fat chat 左未先？
咁樣屌Konami 好影響其他玩家情緒
今次唔filter 你，下次記住fat chat

yes上fb d人話20抽30抽中2隻試下

Any pvp

民煮黨黑暗到 共式4424 95%票點幾日 點到反cup為些

FAT CHECK左
一開波 少LAG 佢入一球之後PAUSE左十秒唔LAG
都下半場中後段我追番一球又LAG過

祖個陣
女人達敗家到仆街

1001

Cron lmf
Morata cf
Dybala ss

Enjoy

maybe black friday
即係利im嗰期

你fatchat左 Black Friday係咪實係 black

下個po繼續放廢go?

U open

依加先stand with Özil會否太遲

1000

I open

好